期權真倉之東山再起之我要有錢過李嘉誠日記

最後的1000usd，今晚開始

推唔推文都無所謂，最主要想紀錄下

最後？

都輸到得返1000usd，留返d錢買個心頭好好過喇

留名推 支持

想係股票之路贏到李嘉城lv根本好難

專心接管你老豆盤生意發大黎搞好過

G chi

呢d 市做long 慘過做雞

5日就可以重新振作

拎去叫雞好過啦

大半年升五成依然不滿意，肯定是未見過世面的年輕人，天真地以為股市是提款機，個個月都可以贏幾成，兩三年就準備超越李嘉誠，追貼馬斯克（Elon Musk），然後再坐上地球首富的位置。股市實質是鱷魚潭，每年贏一成都已經算是無天理。熊市固然怨聲載道，牛市就孕育刁民，如此文化，大家真的只配擁有鐵塔（00788）之類的推介，純粹靠娛樂性作為價值。

英蛇

呢隻日線好靚仔 有啲想swing佢幾日添

LC OCGN 12.5 3.19 3.1入 4.05 出 +390usd

啱先掛住睇唔記得記錄買入

LC UWMC 12.0C 1.05 入 1.2出 +255usd

仲有冇人係到，不如投下票今晚早啲瞓定係食住過勢好？

between不如唔po相，好似好大張好礙眼？

玩到5 點啦
唔post 相個post 有咩睇

有冇辦法可以整細啲張相？

想入trxc 但係319張張call嗰spread都好大

集氣

2.75 買入 OCGN 319 17.5C

用quote

Smart

急需運氣

rkt 要上了

lm跟進

你咁賭法不如去賭binary option

大盤下半場應該可以轉綠，可以睇fb同tsla

戴定頭盔，應該咋

點解咁叫賭？day trade我用option放大槓桿啫

唔對路唔識走

LC OCGN 17.5C 319 2.75入 1.9出 -539usd

你咁樣唔叫賭？ 算鳩數啦 今晚早d 訓啦柒頭

同你講啦,我入市兩年係未賺過錢, 今年1月份開始既龍市係前所未有個個賺到笑 唔可以攞個段時間既經驗玩股, 實輸死你架 慢慢玩起啦

你輸嗰幾十萬點追

冇諗過以嗰個數為目標去追，純粹玩吓架啫

我仲拎緊PLTR 星期五d call

LC SOS 8.00C305 0.8入0.9出 +180usd

危危乎wor ching，option唔認輸好大件事，我就係一個例子

之前睇左少少 你個post 你都幾勁

小注 賭一賭

輸錢方面同埋俾人百屌完都唔聽方面幾勁

咁...good luck

巴打，祝你東山再起

笑撚左

你都贏過呀 我差唔多未正數過咁 祝你早日贏返

唔好笑

大家咁話

買入LC CCL29.0C 305 $0.83

今次set好止蝕0.75

CCL 29C 305 $0.83入 0.97出 +247usd
呢隻一路都冇打中stop loss一路就坐住喺度眼白白望住miss左好多sos pullback entry 不過好彩最尾都叫做有賺

說時遲那時快

啱啱入咗$1.05 入左SOS 10.5C 305

希望buy到真dip

今日輸2口大嘅 overall -11usd 聽日吸取教訓再加油

每個trade 都all in?

一買即跌.....

yes

好似唔對路wo

止賺就識 止蝕就唔識

我９０００ＵＳＤ都走佬左出黎買野食算了

更正：臨收皮俾隻sos搞到嬲嬲地，put左條廢柴pltr，都叫做揦返拃沙

PLTR 23.5P 305 0.49入 0.7出 +504 usd

今日overall+493 usd，訓先。聽朝早起chur gpa

今晚入唔入rkt call好？

你輸錢真係抵撚死

Hi

今晚玩乜 少注跟

有冇睇咩線咁玩

冇

Sor遲左覆 覺得呢啲股炒完一輪好快就玩完

純粹自己睇法

唔係串你，不過你覺得炒完一輪係直覺？定係自己分析？可唔可以講下輪點？

2個月既經驗
唔係話我老屎弗大你，如果全部用過去預測未來，賭嬴一次冇用，遲早輸哂返去

咁情況唔同，我根據自己經驗唔玩rkt，我最多都係miss左嗰升浪，唔會蝕錢

我自己依家玩開嘅就都係跟翻技術分析，睇下書學下人姐

唔係話你玩rkt或miss升浪，唔係咒你，係咁既玩法係仆硬街，你遲d會明

我正式玩股有幾年都叫有返d經驗，個倉有分option同正股倉，option個倉最高賺10倍up，但最終輸返7-8成落去，最後都係正股倉賺錢，我身邊好多人玩option都係咁，可以賺幾倍，最後都係輸返哂落去
因為短期波動係睇市場情緒，除非係大牛市，正常情況係市場情緒係隨時變化，呢一刻你就係賭緊，就好似入賭場，比你嬴幾次有咩用，你嬴完戒賭？最後咪輸返哂落去

講就講左，不過人係要仆哂街先會醒

巴打求指教, 你點揀咩strike price? 睇delta? 定純粹鳩買?

多數輕微otm 再睇spread 前提係唔過夜

其實只係你地貪心 買option全部都買到咁近到期日
正路買9個月至一年後既option就唔會因短期波動而輸
當然買錯邊就抵輸啦
利伸:剩係買long call/covered call

作為遊戲係幾好玩。樓主應該風光過，不過淨返1000鎂

屌 bac升到on9 aal就係到妹

走左aal call put緊ge 落 13.62

啱先操作

0.37走左0.6買入嘅bac call-598 （以後期權唔過夜）
GE put 0.33入0.44走 +369

嗰市依家好樣衰，搵吓啲廢柴put下先

LP $0.54 PLTR 23P 305

屌 一put就反彈 心急左

0.32 出

屌冷靜d先 今晚食撚左屎

入左itub call

呢張感覺可以揸耐啲，沖個涼先希望唔好有事

LC ITUB 5.00C 319 $0.15

呢單如無意外係今日最後一單

zm現價好靚仔